首先，在议会召开的第一天，政府表示，它没有关于因与大流行有关的封锁而失去生命的移民人数的数据。 莫迪政府表示没有数据的事情列表 
 除了politico发布的所有内容外，它还引入了法案、程序、议会记录、游说信息、新闻稿和推特等公开内容。 在2019年实现盈利后，Politico EU今年的目标是收入增长10% 
 据《日本经济新闻》报道，在大学校友会负责人的介绍下，他找到了一份横滨议员秘书的工作。 这位草莓采摘工人的儿子是如何成为日本下届首相最有可能的人选的 
 规划部一位不愿透露姓名的高级政府官员表示，新的立法草案将在提交议会之前先征求内阁批准。 2020年8月31日，巴基斯坦军方密谋接管中国大帐篷项目 
 根据拟议的法律，政府将进一步向军方割让地盘。军方去年通过一项绕过议会的总统法令，接管了对中巴经济走廊的控制权。 2020年8月31日，巴基斯坦军方密谋接管中国大帐篷项目 
 议会考虑采取措施监测幼儿的反犹太言论。 英国或监视学龄前儿童搜寻潜在的圣战分子Nico Hines | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他可能在1386年10月1日前往威斯敏斯特担任国会议员时松了一口气。 《坎特伯雷故事集的一年》温迪·史密斯| 2014年12月25日|每日野兽 
 一位政治领袖告诉我们，除非人民反抗，否则议会不会采取任何行动。 瑞士人会停止烹饪他们的小猫和小狗吗? 芭比拉扎纳多| 2014年11月30日|每日野兽 
 亚历山大说:“波罗申科在夏天说，他需要一个新的议会和政府来推动事情的发展。” 乌克兰民兵警告反基辅政变|杰米·德特默| 2014年11月28日|每日野兽 
 “好吧，我们有了一个新的议会，没有借口了，”他阴沉地说。 乌克兰民兵警告反基辅政变|杰米·德特默| 2014年11月28日|每日野兽 
 位于蒙特利尔的英国各省议会大厦和图书馆被暴民焚毁。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 正是在这个议会上，著名的反对赛马和欺诈赌博的法案被通过。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 英国议会下令由普通的刽子手烧掉《体育手册》。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 在无政府状态下组建的长期议会的残余，被称为残余。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 议会通过了一项法案，授权东印度公司出口他们自己的茶叶，关税为3d。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔